大對決 究竟海豹突擊隊tier one勁啲定係中情局既特攻勁啲

邊個le

一定係中情局

中情局啲operator 咪又係好多都當過tier one
中情局訓練系統同作戰機會始終冇軍方咁好，咁多
如果要自己訓練個成本會好高
最理性嘅做法係向軍方挖角

中情局有好多高科技
之前對上一套職業特攻隊
個CIA局長話仲有啲再高科技啲既道具

基本上中情局多數都有底，實戰經驗一定唔會少，加上個部門可以handle好多軍隊未有權力知道既線報。

但tier one係海豹中既精英
係軍隊精英中既精英既精英
定成左好多不可能既任務

可以睇下Michael bay套13 hours，裏面就係講cia 隊GRS有幾揪得

都係廢
有幾多個真係有實戰經驗

飛虎勁d

飛虎都係跟美國去chang